[暫你老母］Tvb啲維穩新聞係咁loop

屋企兩老本來屬於反送中但龜縮派
不過都叫做唔會反對我出去遊行
啱啱打開電視一見到暫緩條新聞
立即叫我可以唔使出去遊行
仲話政府已經聽到我地嘅意見之類

我大叫：暫你老母

不過主流民意真係好重要
大台依家洗緊班偽持平廢老腦想降溫

大家花多少少時間去同身邊班偽持平廢老講
暫緩=之後會繼續強推
暫緩=之後會繼續強推
暫緩=之後會繼續強推

[size=6]6.16 不撤 不散[/size=5]

自推
雖然最後一行柒咗

推

暫你老母

Del晒 所有TVB 台

啊漏咗講
犧牲咗一粒鐘睇大台垃圾
一個鐘入面講咗五次暫緩審議
你老母係真係冇野報定想洗腦啊

文宣組！！！

同兩老講暫緩家用

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

歡迎負評

你D垃圾新聞成日欺凌香港人啦！
除非全部人換血，唔駛旨意我會有一秒睇無綫新聞！
邊間餐廳播無綫新聞一概唔去。

林鄭仲想靜靜雞推人工島
又唔撚見大台報
推你老母

之前有個巴打有段反CCTVB文

紅字大size 有冇人有？

之後一撚定搞鳩埋CCTVB

暫你老母！！！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

依家先睇到

對cctvb的行動真係有需要升級 太垃圾

推
btw支持鄺仔但唔會買佢啲書住
怕佢一時睇唔開返去做作家

push

仲有個PLAY係繼續

食撚屎喇cctvb
毅進仔打人既就唔撚播 集會人仕郁兩下就話暴動

快d執柒左佢啦

集思廣益
香港有好多好多走灰色地帶嘅不法份子
做啲做好事民舉報
鼓勵佢地溝通溝通
有無見到有大陸人係街行乞
有無見到人亂掉煙頭
有無見到的士小巴違例泊車
有無見到有人阻街
有無見到有人係公園制造噪音賣淫

快快快，今日警方無做事趕我地
我地要諗計令未同警察溝通溝通嘅人多啲接觸
諗下 林奠媽媽論都令六千媽媽出黎！

推
啲狗份糧包埋㗎

不過講人話未必聽得明

繼續推

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

我地不撤 不散